無限之戰piece of shit排名榜 ［可能劇透］

上一集有呢個表
呢家綜合兩集大家會點排

感動既係piece of shit同上集冇變

錯啦 根據dr strange....
佢先係決定性人物

piece of shit still piece of shit